{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086297?place[place_type]=GID&place[gid]=1086297&place[latitude]=37.8977895947&place[longitude]=127.5241004612&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "콩콩키즈풀빌라"
    },
    "text": "加平コンコンキッズプールヴィラは、新型コロナウイルス感染症の防疫指針に基づき、22年2月20日まで私的な集まりの場合、人数制限を6人まで行うことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペットは他の客室やお客様のために入室禁止されており、保護者の同伴なしの未成年者は入室できません。 室内は絶対禁煙で、携帯用ガスコンロや個人炭、グリルの使用は禁止されています。 また、客室内での引火性香、ロウソクなど火災の危険がある製品の使用も禁止されています。 お客様はペンションの什器·施設をきれいに使用し、破損時の補償責任があるので注意してください。 外出したり退室したりする時は電気施設物と暖房施設、エアコンを消さなければならず、備え付けの物品は次のお客様のために大切に使わなければなりません。 入室後は戸締まりを徹底的にお願いし、衛生用品は用意されていませんので、個人用品を別に用意する必要があります。 子供の安全事故にも注意しなければなりません。 客室ごとに個別バーベキューを楽しむことができ、無料プール(温水/ぬるま湯)と室内プールが利用できます。 屋外プールもあり、ペンション内にボードゲームも用意されています。 ペンションの前には渓谷があって自然を感じることができ、周辺には様々な観光地があり、それぞれの距離と時間も教えてくれます。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室はフルビラ101号、102号、201号に分かれています。 101号と102号、201号は基準4名、最大8名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヴィラのチェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ヴィラのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットはヴィラに入室することができますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしでヴィラに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ヴィラ内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "室内は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火を使った製品の使用は許可されていますか？",
            "answer": "携帯用ガスコンロや個人炭、グリルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でのアイテムの破損時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様は破損時の補償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室を退室する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時は電気施設物と暖房施設、エアコンを消してください。"
        },
        {
            "question": "ヴィラ内での食事は可能ですか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヴィラ内にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、無料プール(温水/ぬるま湯)と室内プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヴィラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、それぞれの距離と時間も教えてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 344
    }
}